如何環保地打丁

打丁令人身心愉快
但最近我見人打丁都好唔環保
好多人打丁都會準備定一大堆嘅紙巾
就好似啲女人生仔個陣都會有個醫生接住佢
男人亦都搵張紙巾接住

但其實呢種做法係好唔環保
就好似小學啲老師都已經教落
流鼻水係要用手巾

你地再睇返啲英國紳仕
佢地出街都會準備好一條手巾
不論食飯，流汗，洗完手都係可以用手巾
你地就明白環保係由呢種細節做起

同埋你地諗真啲
啲人成日買古龍水加強啲男人味
其實真男人係唔需要咁做
你只要將打完丁嘅手巾包好再放入口袋
個陣男人味就已經出曬嚟
如果覺得唔夠味嘅話
你可以拎出嚟扮呻鼻涕
一吓抹落去塊面
可以加強你嘅味道之餘
又可以幫塊面保持濕潤

甚至如果有女性要借手巾用
你一拎俾佢個吓
你個陣男人味就出曬嚟
講嘢都唔洗佢就會跟到你實

所以環保打丁由大家開始

仲有半個鐘收工

放七點